點解中國發動病毒戰加滲透暴動，美國人可以忍，死左一個黑人，美國人不能忍?

美國依家死的人，仲多過世界大戰的死亡人數
無數人畢生建立的公司破左產，無家可歸，無左份工，無左屋企人，無左另一半

稍微有少少人性的都會即刻拎支槍爆內戰，逼美軍打支那打到番石器時代
結果死咁多人(包括黑人)，班美國人係Twitter屌下CCP就完

依家死左一個黑人，班美國人爆到內戰咁，嬲到寧願簡奶共民主黨都唔簡Trump
到底歧視定未來世界格局重要d? 香港件事明明班白皮豬已經知CCP有幾恐怖點解仲唔識簡?
你今日唔壓到佢無得翻身，天日白人黑人一齊比支那歧視

點解同係兇手，一個殺左無數人，一個殺左一個人，個分別係調轉?

唔講美國
中共對全世界發動病毒戰依個戰爭罪行形同宣戰，殺死的人仲勁過Nazi + USSR，歐洲亞洲點解可以屌幾句就完?
如果今次係美國暗中係全世界播毒比人揭發左，北約一早散左，中俄帶領埋歐洲分分鐘圍緊美國，中國變撚埋世界霸主
我相信任何國家咁做，佢下場都會變成Nazi/USSR咁，但中國咁做，下場係大家屌幾句就算?

學袁爸爸講，美國依家損失左的錢，係100年的關稅都追唔番，Trump赢中國幾多場貿易戰對中國黎講都係r痕，事實上中國已大勝
病毒戰一野拎走哂Trump依幾年的成果，加今次的滲透暴動分化，Trump係華爾街玩計謀出陰招可以屌打所有人，但鬥陰毒都係唔夠中國人鬥
講到尾，美國有最強軍力+美元霸權+最強科技又點，我有核武+病毒戰+偷技術，玩到最後你都係收皮

到底係咩原因可以令到全世界忍到中共咁惡?

因為中共滲透戰控制大量5毛同美國傳媒
搞分化將責任推落侵侵度
美國人根本未訓醒
大量美國公司及基金大行仍然跟魔鬼做緊交易

你估美國人真係覺得係中國搞出來咩
你喺戰場最前線先知中國邪惡，低係因國好撚多蠢人平時智商同啲大媽一樣對國外既事乜撚都唔想知
再加上左膠同媒體俾中共滲透曬